CMHK學生plan 完約 請出招

依家$128 10GB 4.5G

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：

中國移動
4.5g 全速⚡🌟⭐
$188全包不降速FUP無限上網
送2GB大陸數據
送無限分鐘

免行政費

仲諗？快d pm我

🏅Smartone 7月最新優惠🏅 地鐵最強
全速 4.5G無限 296
家庭企業學生Plan
續約升級一站式

唔洗慢慢睇 聯絡我有計😉
即時查詢👇

📞Wtsapp連結

📞TG連結：